「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

721
811

其實有暗箭,點解要企出街比人打?

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

係咪真？

香港人, all or nothing

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

今天不出來 明天出不來

推

幫推

Push

香港已經唔容許普通市民存在